究竟呢個政府仲捱到幾耐

特首射比司長
司長射比處長
處長射比指揮官
指揮官>??
跟手告唔告暴動又射一射俾律政司
律政司司長>??

跟手連醫管局都要射一射波比主管
主管>??

由上到下都將個波傳黎傳去
呢個時候明顯互相都唔信任

究竟呢班人仲玩到幾耐
下一次接波既又會係邊個呢